對於之後嘅行動睇法同想講下自己睇法

今日777記者會之後所引發嘅衝突我首先要強烈譴責

冇錯 777 係想將呢兩個月嘅衝突變成所謂嘅"警民衝突"
但係人都話要對準政權唔好再攻擊差老(721前嘅言論)

你地冇無失焦 因為777一直企係警隊後面
而警隊又係呢個政權嘅前線 由6月幾開始一直都係攻擊緊政權

你FF下 呀淋病佢渣住個叫"警隊"嘅盾
破其盾 咁佢就赤裸裸對住你 到時你想點就點 (排除中共發難出共軍)
如仲死不認錯 就立即建立臨時政府

而點樣整冧呢盾 請自行再討論 (架空特區政府)
同天琦講過 不要被仇恨支配自己